台灣回應香港黑警移民消息

【嚴格把關港澳居民移民來臺】

有網路消息稱，香港 黑警 將攜家眷大舉移民臺灣，並呼籲政府慎防！

事實上，所有各類申請居留、定居案件，移民署都會透由各種管道進行安全查核，審視各項條件，將不法及犯罪阻絕於境外！

根據現行香港澳門居民進入臺灣地區及居留定居許可辦法第16條規定，港澳居民因工作、投資、就學等相關事由，可申請在臺灣居留。

但依同辦法第22條，如申請人有事實足認為有犯罪行為、有危害國家利益、公共安全、公共秩序，或從事恐怖活動之虞、參加或資助恐怖或暴力非法組織或其活動而隱瞞不報等情，移民署得不予許可其申請。
至於網路傳言600萬買房就可移民，這是錯誤訊息!香港澳門居民來台投資的項目，不包含單純購置不動產自用。因此，不得以購買600萬元以上的不動產置產事由，申請來台居留。

香港黑警一齊嚟共享大灣區繁榮啦
唔好以為走到呀 你走都無得走呀
台灣助攻香港要繼續呀

啱啱開錯台搵人同我推呀

再推呀~~~~~~

[即時] RTHK直播 TM 有打架康文署貨van有狗

推呀

pushhhhhhh

公民抗爭式交稅

唔做正契弟

愧對死去嘅手足

＞【